小三肚子痛「不敢上公廁」 2度揪人夫上摩鐵GG！

一名已婚的王姓男子跟魏姓女同事發生婚外情，兩人到汽車旅館開房間被王妻發現提告，但兩人卻辯稱是因為魏女不敢使用公共廁所坐式馬桶，才決定到旅館上廁所，強調沒發生性關係；不過，新北地院認為腹痛不去加油站等地方使用廁所，卻去收費不低的摩鐡，時間長達1個多小時，加上有2人互表愛意的錄音檔，已逾越一般朋友關係，判2人要賠償王妻20萬。

判決指出，王男從2015年起愛上魏女後，就不斷逼迫妻子離婚，甚至動粗還罵三字經；王妻曾問魏女是否跟丈夫上床，對方竟回「那又怎麼樣？」也目睹兩人手牽手，畫面宛如夫妻檔，還2度上摩鐵，因此怒提告離婚並求償100萬元。

王男到案後否認施暴，辯稱是因為魏女肚子痛才到摩鐵；魏女也解釋當天真的是腹痛，她不敢使用公共廁所的坐式馬桶，才去摩鐵上廁所，強調跟王男沒發生性關係。

不過，法官根據王妻提供的錄音檔，加上2人不到加油站、速食店等地使用廁所，選擇2小時要680元的旅館，不合常理，認定兩人行為已破壞王妻婚姻幸福，判兩人須連帶賠償20萬元。

入球球員 🇭🇰姚浩明(陽光元朗)

貼錯保贊 自吞

篇文邊度有小學生

二樓最on9

台狗新聞用台狗字, 唔好on9

睇個標題以為係小學生驚比老師鬧唔敢去廁所

咩叫上摩鐵gg?
9唔撘8